\begin{hoofdstukje}{Inhoudsopgave}

\begin{tabular*}{\textwidth}{l p{0.8\textwidth}r}
1. & Drie relaties  & 4\\
2. & Deelruimteoverdekking  & 4\\
3. & Op zoek naar een functie  & 4\\
4. & Geheeltallige punten  & 4\\
5. & Met weinig rondkomen  & 4\\
6. & Kirkmans Schoolmeisjesprobleem  & 4\\
7. & LIMOnade ijsbollen  & 4\\
8. & Dubbel in de war gegooid  & 4\\
9. & De verborgen kracht van de raaklijn  & 4\\
10. & Overschot  & 4\\
11. & Kleuringen vergelijken & 4\\
12. & Oneindige stochastische sommen  & 4
\end{tabular*}

\end{hoofdstukje}





